(開定先）tsla業績後哭喪區

今日收市定聽日收市?

聽日 所以有時間比你走貨

lm

建議大家可以走定貨 最後逃生門

想呃貨冇1400唔走

出業積唔係會爆上咩？

Kelvin 明白嘅！唔好番工囉
Quit 左份工囉！
你成日都要番工㗎By the way ！因為好多人唔想番都要番by the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！唔鐘意！Quit 咗份工去！
得唔得？
O 唔Ok?
你知唔知有幾多人唔想番工但係都要番工呀？你知唔知呀？
Kelvin!
得唔得？
兩種嘢！
第一種嘅就係唔鍾意嘅！
Quit 咗份工去！
因為我會guarantee一樣野！
你會不停咁番工！
唔好問啲咁幼稚嘅問題！
唔好話你丫！我都唔想番工！
但係點樣？？
你識唔識炒股呀？
點解有人唔洗番工？
因為佢All in Tesla 嘛！
如果你唔明白呢一個道理！
我相信你唔係點炒股嘅人黎！
唔識嘅！可以學！
得唔得？
Kelvin ！
唔鍾意番工嘅可以辭職！
剪爛張員工證去！
好唔好？？
呢一個係我俾你嘅建議黎嘅！
You don’t like it!
Quit it!!
Don’t Compaint
唔好係度！係度neg !
係度complaint!
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意Quit!
係咪？
而家呢個!呢個唔鍾意嘅Get out!
可唔可以？明明白？
我唯一一個可以俾你嘅建議！
就係..你唔鍾意！唔好番工...
剪咗張員工証去！
得唔得？
永遠唔好番工...
係咪？Poor Thing！
喺咪好簡單一個邏輯啊！
就係咁樣架咋Ching!
即係唔好講一啲低層次嘅嘢得唔得？
如果唔係有咁多人睇住呢！
就唔係咁好嘞真係！

諗緊今日入唔入好

敗登話要將啲政府車換做電車